{
  "flow_runs": [
    {
      "run_id": "3d46a4fa-cf60-43db-8d91-c6074208f705_0",
      "status": "Completed",
      "error": null,
      "inputs": {
        "chat_history": [
          {
            "inputs": {
              "question": "안녕하세요. "
            },
            "outputs": {
              "answer": "안녕하세요. 면접에 참석해 주셔서 감사합니다. 자기소개를 해보세요."
            }
          },
          {
            "inputs": {
              "question": "안녕하세요. 저는 이번 잡코리아 데이터 엔지니어 직무에 지원한 지원자 김현수입니다. "
            },
            "outputs": {
              "answer": "김현수님, 우리 회사에 지원한 이유는 무엇인가요?"
            }
          },
          {
            "inputs": {
              "question": "cd /Users/gimhyeonsu/ai_coaching_prompthon-1/server/flows/ai_interview_fb"
            },
            "outputs": {
              "answer": "제가 면접을 진행하고 있으니, 질문에 대해 답변해 주시면 감사하겠습니다. 본인의 강점과 약점은 무엇인가요?"
            }
          }
        ],
        "question": "/opt/homebrew/bin/python3.9 -m promptflow._cli._pf.entry flow test --flow /Users/gimhyeonsu/ai_coaching_prompthon-1/server/flows/ai_interview_fb"
      },
      "output": {
        "answer": "김현수님, 면접 질문에 대한 답변을 부탁드립니다. 어려운 상황에서 갈등을 해결한 경험이 있나요?"
      },
      "metrics": null,
      "request": null,
      "parent_run_id": "3d46a4fa-cf60-43db-8d91-c6074208f705",
      "root_run_id": "3d46a4fa-cf60-43db-8d91-c6074208f705",
      "source_run_id": null,
      "flow_id": "template_chat_flow",
      "start_time": "2025-02-06T13:58:46.238758Z",
      "end_time": "2025-02-06T13:58:47.687091Z",
      "index": 0,
      "api_calls": [
        {
          "name": "flow",
          "node_name": "flow",
          "type": "Flow",
          "start_time": 1738817926.238758,
          "end_time": 1738817927.687091,
          "children": [],
          "system_metrics": {
            "duration": 1.448333,
            "prompt_tokens": 0,
            "completion_tokens": 0,
            "total_tokens": 0
          },
          "inputs": {
            "chat_history": [
              {
                "inputs": {
                  "question": "안녕하세요. "
                },
                "outputs": {
                  "answer": "안녕하세요. 면접에 참석해 주셔서 감사합니다. 자기소개를 해보세요."
                }
              },
              {
                "inputs": {
                  "question": "안녕하세요. 저는 이번 잡코리아 데이터 엔지니어 직무에 지원한 지원자 김현수입니다. "
                },
                "outputs": {
                  "answer": "김현수님, 우리 회사에 지원한 이유는 무엇인가요?"
                }
              },
              {
                "inputs": {
                  "question": "cd /Users/gimhyeonsu/ai_coaching_prompthon-1/server/flows/ai_interview_fb"
                },
                "outputs": {
                  "answer": "제가 면접을 진행하고 있으니, 질문에 대해 답변해 주시면 감사하겠습니다. 본인의 강점과 약점은 무엇인가요?"
                }
              }
            ],
            "question": "/opt/homebrew/bin/python3.9 -m promptflow._cli._pf.entry flow test --flow /Users/gimhyeonsu/ai_coaching_prompthon-1/server/flows/ai_interview_fb"
          },
          "output": {
            "answer": "<generator object post_process_chat_api_response.<locals>.generator at 0x113246cf0>"
          },
          "error": null
        }
      ],
      "name": "",
      "description": "",
      "tags": null,
      "system_metrics": {
        "duration": 1.448333,
        "prompt_tokens": 0,
        "completion_tokens": 0,
        "total_tokens": 0
      },
      "result": {
        "answer": "김현수님, 면접 질문에 대한 답변을 부탁드립니다. 어려운 상황에서 갈등을 해결한 경험이 있나요?"
      },
      "upload_metrics": false,
      "otel_trace_id": null,
      "message_format": "basic"
    }
  ],
  "node_runs": [
    {
      "node": "chat",
      "flow_run_id": "3d46a4fa-cf60-43db-8d91-c6074208f705",
      "run_id": "3d46a4fa-cf60-43db-8d91-c6074208f705_chat_0",
      "status": "Completed",
      "inputs": {
        "deployment_name": "gpt-4o-mini",
        "max_tokens": 256,
        "temperature": 0.7,
        "chat_history": [
          {
            "inputs": {
              "question": "안녕하세요. "
            },
            "outputs": {
              "answer": "안녕하세요. 면접에 참석해 주셔서 감사합니다. 자기소개를 해보세요."
            }
          },
          {
            "inputs": {
              "question": "안녕하세요. 저는 이번 잡코리아 데이터 엔지니어 직무에 지원한 지원자 김현수입니다. "
            },
            "outputs": {
              "answer": "김현수님, 우리 회사에 지원한 이유는 무엇인가요?"
            }
          },
          {
            "inputs": {
              "question": "cd /Users/gimhyeonsu/ai_coaching_prompthon-1/server/flows/ai_interview_fb"
            },
            "outputs": {
              "answer": "제가 면접을 진행하고 있으니, 질문에 대해 답변해 주시면 감사하겠습니다. 본인의 강점과 약점은 무엇인가요?"
            }
          }
        ],
        "question": "/opt/homebrew/bin/python3.9 -m promptflow._cli._pf.entry flow test --flow /Users/gimhyeonsu/ai_coaching_prompthon-1/server/flows/ai_interview_fb",
        "_inputs_to_escape": [
          "chat_history",
          "question"
        ]
      },
      "output": "<generator object post_process_chat_api_response.<locals>.generator at 0x113246cf0>",
      "metrics": null,
      "error": null,
      "parent_run_id": "3d46a4fa-cf60-43db-8d91-c6074208f705_0",
      "start_time": "2025-02-06T13:58:46.239317Z",
      "end_time": "2025-02-06T13:58:47.686221Z",
      "index": 0,
      "api_calls": [],
      "cached_run_id": null,
      "cached_flow_run_id": null,
      "logs": {
        "stdout": "",
        "stderr": ""
      },
      "system_metrics": {
        "duration": 1.446904
      },
      "result": "<generator object post_process_chat_api_response.<locals>.generator at 0x113246cf0>",
      "message_format": "basic"
    }
  ]
}